美股認真討論區 MCCCL

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

CCL留個名先

留名今晚鳩叫

依棍夠全call margin少年股神食

一個回合就收了皮

半年玩一次回調
阿媽都識玩

全call股神看破紅塵

RAP

上撚咗癮

Diamond hand ok?

係咪真係跌到五毛日

歷史科Level 1 考生表現示列

屌你老味
跌跌跌 跌撚完未

又幾押韻

清是咪財自了不用上班

有冇人知可以點戒咖啡因
依家一冇飲就好唔自在
會好眼瞓 好冇精神咁
一飲完就正常番

上落市好大波波, SQQQ太大損耗

想跳樓了

轉尼古丁

然後突然GAP UP ,望望身邊 應該走 已沒有
我的美股 港股 商品 BITCOIN 也閪夠

轉咬香口膠

納跌得驚魂動魂 祢沒皺眉
我願意和祢 契住去死
我只想SH到頭 到下世紀
請祢別嫌棄將這月餘奉獻給祢
便宜地拾荒 低價尚未令祢手震
隨後便放出 高位在必須rebalance
便宜地拾荒 到賣貨將於心不忍
接刀的action 領悟這惻忍
誰人又SH一世一生當砒霜加身
財自坐得到叫幾百萬人流淚過的貨
才自覺聽過誓言如如日沖天論
才令我因妳要呼天叫地接接接接那麼多
將我一生精血通通溝到elon
誰是垃圾 誰竟很想遺棄 ETF之王沒錯

捱過戒斷反應 冇得避

幾岩音

去操身喇屌

殺呀

睇J圖打飛機

lihkg vix +6.89%

點計

我一唔飲就好撚眼瞓
日日瞓7 8粒鐘都好似冇瞓過咁
最後都係去飲番

啱音

689

跌撚完未撚樣

納期 差唔多-200

yes around two weeks

今晚無５００都４００幾

補返禮拜5既平倉

btw你個名

大家準備好面對又一個星期既閪冧未

放左一個星期假
公司email俾人炸爆左

轉飲茶

既然今日要跌, 點解星期五要升

咁撚認真 咁我開個 +7.77% 比你

今晚大家準時上ifc啦

酒牙

跌太多彈下姐 點知即市做晒成個反彈

升係為左跌更多

-230

睇納期個勢
今晚納指有機會跌3，4%

山泥傾瀉咁

巿場出錯
如果真係會跌 當初就唔會升

星期五似係平倉夾上去

tsla arkk 今晚跌10%

無眼睇

sh_sqqq

18 19年d跌市郁d都幾個月 今次穿10000了

會唔會穿12000

終於有人講呢樣野

啲大戶真係冇人性架

係一年

點解要等今晚?
而家就上啦

個日彈個力度其實唔係講笑
如果可以上返萬3 點頂住可能冇事

邊個話港女收市納期會升返架

賺盡青蒼FOMO派嘅錢

受港股拖累，美股走弱

盤前２舊

睇黎今晚都係閪多過LIKE

如果熊市幾年點頂
依家跌左2個星期都頂唔緊

大戶：整支pin bar撚下啲TA撚

明明我都唔算飲得多
都係每日一杯
尋日出街唔得閒飲
之後勁眼瞓
今朝又係
頭先要做嘢頂唔順飲完即刻正常番

星期五撈到最深處個班都殺埋 on99

銀行股應該跟香港咁
我隻AE發發

呢度好負面 酒仙

全部都係 覺得 應該 會

美債泡沫爆破>資金流入股巿避險>升

各位釣魚師星期五收穫豐唔豐富

IFC天台入場卷加價50蚊張
尚餘少量 欲購從速

今個星期美股溶斷紀念日

連燈：傻系 亂投資 信佢一成都死
大跌市仲撈TＥＳＬＡ個堆 ／跟隊沽／ 買對家

支hammer隻腳係正條MA到

我頂唔順啦 盤前要清倉

應該無晒全margin全call股神啦, 連call既慘叫聲都聽唔到

100% cash

咩幾年
十年呀

無得救啦我啲ARKK投降

有咁易熔就好

釣墨魚

唔升點跌呀

一日都難捱 一年要點頂

你要真心唱淡先得

今晚清倉啦

痴L線又250點 次次V完都插得仲勁

一陣５點就宣佈

睇完納期都好難唔負面既
未盤前已經-2%

唔清啦

去番再上個version

除非玩通宵 天光前走左

如果唔係大多數人
過左快樂的星期六，日

今日返來 打回原形

引啲傻散入去派貨

麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震🚬

世界末日價之後仲有咩

全蒼股神都要叫救命
全call股神應該收曬皮

咁人地基金價值投資，呢年飛唔到咪等下年我信契媽的確太空概念會係未來

This time is different

美國未日啦

跌多10% 落100

害死啲新手

哦....勾結外國勢力

我要廿張 拎黎炒黃牛

History repeats itself

歐豬都升，你跌乜春

洗埋油應該差唔多

好豐富 成手 魚 正 唔錯 年尾先煮黎食

受港股拖累，今日美股大跌
應該跌得勁過星期五

跌少左

歐豬開市逃生門,一陣落閘跟住冧

彭巴又豬到1999

用番舊果張

嘩 乜撚事
做番熊軍算

nasdaq 2%

契媽k5% up
連登side bet堆 penny/saas

at least 8%

有無人覺得美股好撚黑暗
股票又任人沽
Fed又唔撚做野
港股起碼有阿爺射住

今日又有機會釣多幾條

US10Y唔上1.6，啲大戶睇住嚟沽

俾個VIP位你就有

豬係唔會明人講緊啲乜

星期五加左貨嘅我

覺，個市場有阿爺控制住咪幾好

冇焗賭 自己落場自己負責

無啦 今個星期如果熔斷一啲都唔出奇

咪就係為咗呃你依種人

個逃生門每分每秒都開住既

咁點解你唔買港股

今年應該連石仔都跑唔贏
唉
唔笑石仔了
原來咁勁

笑死 拎個 大陸中出atm 同 世界股市 比

聽日3月9號，大戶喺咪想做一週年紀念

清倉掣隨時都㩒得

rap

阿木為我日日輸

有無J圖啊

Free market

睇３０年啦

115入咗好多 反而唔係好驚
越跌越入 最好就跌足半年
慢慢儲股 5年後睇樓

依家 1.3 倉ing

keep 住 個 exliq 預佢 頂到就算

未驚過

邊撚個阿爹？on9

何不插多d先買，都未跌完

會唔會係阿爺dump 美債

正妹逛通化夜市「下半身僅一條線」！史庫水掉出屁股蛋…路人看傻

１５幾太貴 １１０先接
１１０太貴
８０先接 無限LＯＯＰ

好想知有幾多人（包埋cdrom)

因為一啲出名既人講左兩三句野就諗都唔諗加/減倉？

係好撚黑暗，所以咪撚幫襯NYSE

永續肛交所

一日升, 四日跌, 呀婆都想屌佢老味

我

證明契媽只可以共富貴
龍市屌完即棄，好似我天真到唔take profit 長渣
輸埋本金

HSTECH一日7% 仲好意思話有呀爺照住

彭巴又加左leverage？
上次唔係減到1.0？

係咪cls

經歷過8%盤前
而家未驚過

件3唔錯,個樣一般

你既長渣係渣左幾耐

啲死鬼佬
因為鮑仔講兩三句野就諗都唔諗減倉

投降喇

唔對穿你個120ma點整到algo penis sell吸籌
俾個理由點解唔跌

唔使penny啦
tesla都8%啦

你唔喺熊軍咩

2年
上年先上契

唔會啦

SH硬食好過FOMO撚高位入玩食完棍走
見回一回又入場再食棍

1.3都未比人call?

又俾機會大家加倉

唔好話國家唔俾機會你炒底財自

敢定唔敢only

單日跌幅其實無咩野
不如大家睇時間性啦
跌足1個月以上都未洗驚
跌市超過3個月先轉plan啦

keep 住maintain 1.3

落到10800

2年前個成本價係講緊30蚊左右

跌超過3個月仲有得轉咩

接飛刀都唔敢, 學咩人買股票

提一提各位今日電車免費任搭
唔洗行路去ifc

你睇zoom technology
Signal advance
個陣升幾多就知

有
我指份保險

中港股市出現大調整，瑞銀中國策略主管劉鳴鏑認為，每年股市都會有1至2個大調整的窗口期，市場對不同行業配置均有變化，目前大市正處於大調整中，但相信「現階段不是技術熊市，只是慢牛中間的回調」。

劉鳴鏑指，美國債息上升，主要由於環球經濟璔長情況好於預期，同時內地在市場贖回流動性，全年經濟增長6%以上的目標，也給予市場對前景更審慎的心態，造成市場調整，但只要經濟狀況維持良性，當「寒冬過去，春天在望，盈利增長更廣泛顯現」，大市會再次反彈，故目前的調整反而是買入的機會。

她續稱，目前通脹預期依然平穩，企業最核心是盈利，當3月中至4月業績陸續公布後，市場對盈利前景會更清晰，看好成長性的周期股。

輸左1/3 profit都咪話唔肉赤

做左一日龍軍 撈左50%貨

已經接到成手血

其實4都無事

18跌足一年咪又係咁
個個都以為賺硬

有冇考慮賣屎忽

icc跳爽啲

你想出幾錢

睇返原來納dee 13350個阻力位原來sharp 弓咁

傳聞

原來係珍

淡脾首領

買升唔買跌
屌你ark咁樣沽法，日日跑贏大市

你地去接刀

1股SFT

死之前去大摩捉幾件ibank雞

新手 ?

我粒金幣呀屌
入集中營冇凍飲喇

教主未驚過

我都最多炒即日put
跌市真係唔直得賭

我平左倉啦
睇黎唔比位我再沽

1.3好輕鬆wor
2.5都無事
再上真係唔知

本多終勝

可惜冇本

elon musk 係咪失去世界首富之位喇

佢應該未識計

唔係冇咗好耐㗎啦咩

回水未

上得2日

各人信仰不同

係來回左幾個星期輪流做
宜家變返第二

L子 12000之約

今熔酒仙

比大家時間加倉又驚

滿倉0孖
仲可以開2倍

屌，5點未到就亂軍心
keep到個跌勢去10點先哭喪啦

其實係咪每個月一日

Keep住3個月升一日回4日
你覺得契媽同Elon廢老班信徒會點

今年仲係八月幻二？

真係唔識無玩孖展淨正股

債息1.603

垃圾

道期跌唔落 龍得

俾哂位大戶沽

有冇人今晚睇升

救命
第一次面對依啲 唔識操作

清倉

諗起舊年跌市
24000入第一注
我心諗, 你24000會唔會又睇23000
23000又會唔會睇22000

ching chong all in sqqq

係呀, 十年SH 指數, 無升過. 學老人家講, 黑色頭髮好去買樓, 有磚頭好過股票變廢紙. 攪科技野留俾鬼佬.

又話港女收市會彈

一動不如一靜
扑暈自己 半年之後就冇事嫁啦

本多終勝

-2%

彈左啦 百幾點仲唔夠？
唔係聽日點再跌

.屌，無諗到上星期3 撈底變模頂
飛刀

咁我就150

百度-緊20幾%
台積電仲有少少綠

應許之地 (2nd)

無

NQ雙底 升得了

一蚊我痾煙

原來屌米已經$22.5

農曆新年前：快啲開市啦 好賭癮起流晒口水鼻涕啦
農曆新年後：快啲俾返啲錢我啦 流晒口水鼻涕啦

收到 一陣用網 黎撈

唔怕 撈左50%倉姐

盤前-2% 盤中？

12199

膠巴之前唔係掃左啲貨咩

嗚嗚嗚

仲未有人貼大戶搞掂酒仙gif

Btc又開始走鬼

有邊度唔係

數鎂（剩低幾多）

939 一年過去又妹$6.5
痴撚線

I have told u

歐豬班仆街平衡時空

由13200聽落黎

2.5點黎我個margin最多借2倍

龍軍暫時死淨幾多人

保守計死左一半 好多名唔見晒

3月4 已過，今晚再跌個風水佬就係神棍了

仲早

牛牛 ? 你轉去 IB 再返黎問

樂觀啲諗都係冇咗上星期五升幅，百度準備260>233

龍...龍...

其實都係跌返升果到
萬2點見

你又唔係陳金城
對手仲響度
你可以選擇唔玩無人逼你

IB個倉夠分散就得

IFC見

蘇民鋒話先升後跌 又一神棍

1月已經升完

應該扑暈左自己
龍市再出現

我first trade

係科妓股做雞姐
其他都無事

無晒龍軍啦, 你係度打緊稻草人

轉去 IB 再問

ib比人借到4倍? 唔係法例上只可以借到2倍?

first trade 啲息好貴

10/3 CPI 定生死

啲人真係難服侍
投資就有風險㗎啦

FT開孖嫌錢多

唔洗定 已死

科妓股好撚嘢

間broker計到liquidity咪得

所以無孖過本細息都唔夠比

睇唔出有咩消息個市會再龍過

而家個揸fit人係戀童

往市只能回味

在井伊直政突襲宇喜多秀家部隊引發戰火後，形成全面混戰，小西行長同時與織田有樂、古田重勝、寺澤廣高及金森長近的部隊交鋒，之後寺澤廣高部隊亦轉來支援金森長近等人，雖是以寡敵眾小西行長在與織田有樂等的激戰中保持不分高下的局面。開戰後四小時，如日中天，已是晌午時分，扎於松尾山的小早川秀秋部隊和赤座直保等人發動叛變，對大谷吉繼發動攻擊。到下午一時，大谷吉繼部隊被消滅，小西行長部隊引起嚴重混亂，任憑小西行長又鼓勵又厲叱，仍無法消除手下兵士不安的心理，最後在東軍部隊圍剿下，小西行長兵敗逃往伊吹山。

小西軍大敗

可摸耳唔玩呀

嗰個毛票王今次竟然唔中

自己做好個陣剩係比升唔比跌
做淡個陣剩係比跌唔比升

買科技股慘過打科興

小西sh咁耐 會唔會得個吉

咁其實soxl ytd都仲正緊

第二個飛巴而已

俾返啲錢錢我

依家個市轉返牛皮已經咁難玩
自己諗吓真回調真熊市time the market會幾咁難玩

跟本無力彈

好爸爸

投降輸一半得唔得

豬死了

完了 完了 一切都完了

開戰後四小時，如日中天

個市強....根本...

又閪冧 己輸到沒有感覺

Nasdaq is fallling down falling down falling down

反手出事 睇定啲咪好

今晚開市唔追沽?

神呀
可否創造一個港股跌到仆街
美股升到痴線的日子

係咪終極一跌
應該去到12500

if mentions 酒仙 > avg of "酒仙"*168.9%,

then buy 50% of principle of arkk.

117呀

就在此時成田長親夜晚一人一漁夫，兩人一起在水上搖曳。成田長親也在此時唱起了歌，搞得現場的氣氛不像是一個戰場反倒是成田長親的遊樂會，長親以死一博，將船駛向石田三成的本陣的方向。果然石田三成中計，操之過急的他決定用狙擊火槍兵來幹掉長親，結束這一樣戰鬥。但是由於長親的舞姿導致射偏了打到了長親的肩膀，現場一片譁然。此時這個場景中的農民，身受感動，隨即決定鑿穿河堤，引大水沖向三成大軍軍營，這樣一來就就解決了忍城杯水攻的問題。

俾機會我做番熊軍

石田三成 輸淨三成

我唔玩啦

唔會追 岩位先會沽
10天線都上唔到點沽呀

READY好負幾多未

上星期五3000接左amazon

係咪睇錯
歐市升緊？

vba?

一日唔開app睇nav一日都唔叫輸錢

嘩啊！死期到喇

美國滅國未

5點係比上星期5冇上車既人最後機會

一年過去
賺完輸返
計落 +10%

NQ-600點都唔出奇

美國玩完了

今晚西跌

Ifc見

納指四底

傻尻黎

港股跌美股拖累
升就北水糕糕糕
有北水先識升嘅
建議直接玩A股

份好老強揀左20% 係 eu hedge
不過都拎唔返

今年仲有10%？

仲有9分鐘

你阿爺邊撚個

招人對賭TSM今年最低會低過100

最衰都係gme-.-

佢地執錢 大家幫班股神抹屎忽-.-

EU 多廢老股

V

116-11800

tesla 580

ytd 負啦
蝕緊舊年profit

錦鋰put左未

屌你老尾
再係咁all in 可口可樂算

5點鐘 又要準時扣錢

點解星期5要大V 呃鳩我地

考慮all in VOO同QQQJ算
指數ETF is king

一早知啦

會V

一早知你又唔知

推冧個市後就攞你份強姦金救

有呢種諗法，應該差唔多到底

一定會

行W 狂撚

玩壞個場 屌那媽 大芋嬲嬲豬

仲有5分鐘就可以脫苦海
輸幾十萬忍痛清倉

我窮無錢沽期咋嘛，咁就300點

今個星期仲有新國債認購 實大把銀行借貨沽

爆買日

石子又然

龍軍住係我心入面

打唔穿頸線當反彈睇

無事啦 升返

買你老母

又跌乜撚野

洗唔洗咁惡先

你要我借俾你呀嘛

啲大戶沽到咁串，其實喺咪想逼FED出手

期棍上

撈得叫你啦

ark玩完啦，無啦無啦，豬死了

大v

石仔又中

好撚熊建議大家搵日綠色反彈就轉會 沽到落6000

大棍抽升

對賭囉
面交1股tsm ok?

咁撚惡做乜
我屌你老母啊

係咪又黎果招
盤前引人買

屌 咁快V 等多幾分鐘都唔得

你出名廢喎

唔洗啦,遲D落到差唔多叫你入貨啦

有邊個同我一樣SH緊

冇事嘅，最多咪死

V彈
大奇蹟日

Zom?

你屌佢老母做乜
我屌你呀

後悔無聽徒蛇建議納dee 睇6000

今晚收市前NQ掂得返13000 我幫石仔含撚又點話

完全無力跌

gchi
反手call sqqq追番

屌你屌佢老母

逃生門又黎

lm

其實成日都話V 日日都跌到仆街之後最後跌1%
都係跌 有咩用

上到我送100美比你又點話

點引 閪跌晒

彈了彈了今晚收番陽就好睇

on9仔先SH, 而家做空軍free money

我肥仔波唔岩你

邊撚到棍
牙籤都當棍

嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩

ark:破壞性創薪

gel得頭啦

諗住short arkk同靈車回血

上星期五仲唔撚夠v呀？

好啊

圖已cap

正正經經升一日唔撚得嘅

Battle start

上路了🚬

笑撚死
個個輸到傻撚咗

屌你屌佢屌石老母

熊軍： look at me I’m fucking champ

盤前師各就各位

黎料

P蛇含完仲有100鎂收, fat fat

暴力拉升，淡友知錯未

收市價計

投降啦各位，美國無啦，陸沉啦豬死了豬死了

彈咗乜撚嘢

笑到仆街

全蒼派滅左門未

FT張卡黎咁耐黑咁耐

求下你放左佢

準備喇

不要走 喪鐘即使how響你別放開手

瞓教師準備

上啊，殺死啲空軍

星期五收市無put真心失策

100 鎂 佢當你 乞衣

P巴on the A side
石仔 on B side

哭喪準備

5點準時離開討論區+唔開apps當無事

你係ft禁撚定100鎂出黎啦

死左啦 堆左填

輸撚到要調錢救倉
户口無晒$$&

要俾人降番去普通銀行户口了

TSLA落緊地獄。

上路啦 sh派們

屌你老母救市未
美國人同我聽住，你地自己攞黎

因為傻鳩石引發一場連環屌人事件
我表示我屌你啊傻鳩石咁撚惡做乜

今日就打撚死班淡友

牙wood又贏

NIO

靈車又後波地板油

星期五加倉既手足安好嗎？

會唔會返5蚊

見字瞓教

講左會挾高一日再跌

3傻大爆炸

盤前又-6%

見字飲水打機

跌完未

Firstrade冇盤前硬食

TSM都未破100

半導體又跌乜撚嘢

唔開app咪睇唔到豬幾多
當賺左

Gme monster

之前納Dee仲有FAAMG幫手頂住
連FAAMG都頂唔住就...

石油追唔追得過

SH食到回血棍
FOMO 係再衝入去俾人打多棍

科技股就係原罪

價投GME先係王道

寫份CONTRACT俾佢簽

信社工
悔終生

U破完產未
小果1,2%profit跌成4成

plug 又6%係咪要洗到$20

擺到出年冇事架可

8000美唔夠十萬呀又蝦尻人

SH_SQQQ

直接千跌啦

仲以為上番300

有d 想買gme 對沖了

依個市真係on9

再見了各位

小弟先行一步

GME = VIX

頂嚟托柒咩
都唔關我哋事

BB 就幾時變番精子

Ipoe

arkk又插緊5%

美國陸沉啦

想del apps了

無事了
跌番晒了

tesla 570 好硬

薛丁格的倉
一日唔睇 佢都可以係千升/千跌

跟隊

$70見。

買

改早左開市咩?

一齊呀 上路有個伴

ARKK又豬死了

又贏

are you sure

呢間慈善機構嚟
唔撚識做生意

TVIX 炒上1000

gme係股災概念股?

同大家講左，ark要避

前排個400定500股tsla 巴
好耐無見係咪IFC左

互賭一舊水咪算

唔拉升點棍落

今晚又食咩好西

我係為ifc樓下等大家

撈貨唔叫

明明啲game咁賺得 係要去食廣告費

排隊上緊去ifc

同一類wordings
不一樣解讀

DFV仲係股joy前加咗倉，啲操作勁撚到

-4.4%

望見傻淡沽極都打唔穿12400
真係覺得好可悲

Tesla ______ 好硬
請自行填上價位

暴巴，有無技術書可以推介吓，特別係option ,最好係英文

垃指-10% = 契指 -30%
如果垃指 -20% 咁契指會負幾多？

81.3盤前

自從石仔strong hold之後就跌撚到仆街

無大戶夠膽沽

Gme 傳有1400萬股空投
買唔返
我都係當故仔聽

無力彈

400鑽石能量底

因為買咗個班人死都唔會放

想得太多 知 小朋友 邊有咁多錢

人地呃撚含啫

最panic應該係上上個禮拜台仔比人沽成千億果日
果日走到真係避開曬上個禮拜二三四大棍

你還好嗎

已del app 下年見brothers

完全唔明點解可以跌到咁

個空池咁多貨

推得咁快

Pennis buy

彭巴打字d空格
好撚似ai咁
你都係暴氏集團?

救撚命

盈利能力與想像不符

最後又摸頂入番

盤前

屌穿石

今晚跌L硬架

FVRR有無機會落番140左右呢 我應該會起碼執十股八股

今日跌得最勁 big cap舊經都跌 清野了

笑到

屌

無下限

石仔輸到無飯開

移民本黎

你信唔信納期穿12000先?

問下可以幾時番公司OT先

TESLA跌唔落升得

唔穿咁點先

drop to zero

同問

無頂咁升。。。

Bb慘死

Arkk 點跌 都會沽其他買tsla

棄都棄arkk

台積崩盤了

穿多次540我先沽

Cls cls

財經新聞：穩健基金「連燈力」已於開市購入全倉GME！有望一夜回本！！

笑死

你放左未？

呂布幾有創意

今年炒贏契媽

台積好叻架啦
你望下其他...

香港衰落係氣數使然

基

星期四盤後穿到115

依加小事啦

大力少少 okay ?

Gme 憑咩

咁都叫跌唔落

拿呢個認同

Me2

上個post一講完好得閒就係咁俾人點去做野

咁快有？

入SQQQ hedge
搞唔掂

能源頂撚住

將你個倉射晒俾我先

冇大芋敢沽

其實點解要咁心急炒盤前
大戶時間，鍾意點舞都得
真係當期係路紙咁睇

gme先係hedge工具

MAXR先趺得果一蚊 曬氣

不了

唔沽都唔洗日日升架

Tsm aapl個價齊上齊落

on9 , 梗係入arkk put

我想要你多啲

個市弱到 完全冇力升

輸淨81.x

今晚會唔會熔

又新低了，豬死了

買Gme真係好過sqqq

穿12400了

UBOTUBOTUBOT

P巴男女通吃

我570走晒

好似想穿星期五個底

少過10% = 跌唔落

好過揸現金

唔put正契弟

其實兩股已經可以將個價舞上舞落

吸石仔精運

大大棍

石仔今日火力全開

放唔放好

郁價位要100股

屌 全部變曬CCL 啦，仲衝咩鬼

三大法人外資超賣少左 信念

盤前跌200 盤中跌多200

d少年股神一個回合都捱唔住，上年熔斷個棍都未到

ba都跌

原油都針

穿我幫你含
唔穿你幫我含
讓多你100點 12100

股災見證真愛

Vix爆升

係咪又要全倉put

美債跌日元跌黃金跌股跌美元升，個個揸cash

真係熔既話應真係有人會jump

今日含撚指數好高

跌咁多先put
夾都夾死

跌咁少咩意思先

成班呃撚含

今年都未出滅世棍

有我陪大家走到最後

我贏硬既
叫P Sir請食飯吧啦

跌少少已經有白卡會員上水

國家送左咁多錢比你

經歷過上年三月覺得今次難挨好多

tsla 560

@石仔

same

而家將一碌滅世棍分拆上市其實仲難頂

盤後跌多200

納期應該會小反彈

今晚又可以專心陪屋企人

一齊退出股市喇

關咩事，美股還美股
提款還提款

下個月再睇tsla得番20

一定彈

會彈既跌市 果然好得人驚

ifc派晒籌未

話說忘巴個倉全滿硬食?

嚇到瀨屎

開始入第一注未

對草先, 唔講咁多

BRK都跌

Tsla 落到 100 我all in

1.breakeven個班sell晒ark
2. 放棄saas, 只入mega crap /舊經
3.60%position

又暴力拉升

其實真係有客觀因條件轉熊市?
實際經濟差左?

否則只係大戶獲利套現，洗倉調整

睇黎今日又係SOX日

介唔介意買埋我老豆？

一個月跌40%
三個月-120%

tsla

大特價

得返5股 有本事跌到0呀笨

石囝仲係全倉tsm?

近排興港股行先 美股follow 上星期成個星期都咁

Bb真係無底

減淨4股。

Mnq 2000鎂沽到

全部野個volume 低到
好明顯係引傻散panik sell/fomo 追

五點就入場，真係驚葡京唔開咩

BB幾時入返老母個閪Lone入面。

回調同sector rotation啫
但純講pe AAPL同 intc邊有理由跟跌

今晚穿唔到12200我俾條撚石仔含

好撚正

揸cash把撚咩日日印

各位巴打唔好意思，我修正一個月前嘅估計，我覺得之前睇18,000都太樂觀，宜家呢個咁嘅情況保守估計都會跌到14000，最壞情況有機會跌穿10000。
陸續會有好多企業有債務危機同破產。不過我都係維持翻大約半年後先入市，都係果句堅持唔好入貨一定贏。

留返個比我

LM

揸BTC

石仔追撚含

白虎巴有無叫返隻靚g出下氣

CCL都落左地獄

GME

買買買

Duration太長

來熔斷派對 來懷念過去

用熔斷黎紀念熔斷紀念日

技術性熊市算唔算熊市

要上油車既盤前好快d啦

幾時再有得去

成個月都黎緊

V番啦 吳京

市場教育大家，睇pe啦仆街

石仔追棍含左好耐,由佢堅決sh tsm開始

金庸酒仙

插足咁耐

Btc都跌

殘忍只需含石仔碌棍

p蛇含石仔，石仔又含澳仔
貴圈真亂

呢幾個星期聽過好多次

我癲到仲想加倉 係咪有問題

pervious lihkg vix +6.89%

current lihkg vix +7.77%

next critical level +10.1%

mind your risk

屌你老母 跌撚完未

不要站在我的墳前哭泣，
我不在那裡，我沒有沉睡。
我是千縷微風吹，
是輕輕的飄雪，
是柔柔的落雨，
是成畦的吐穗。
我是早晨的靜謐，
是優雅的疾飛，
是群鳥的迴旋，
是夜晚的星辰。
我在花朵的盛開裡，
我在安靜的房間裡，
我在鳥兒的鳴唱裡，
我在可愛的事物裡。
不要站在我的墳前悵望，
我不在那裡，我沒有離去。

係

人形蜈蚣

加到滿倉del app一年

D 有錢人既興趣係唔同d

如果澳仔含返P子
就可以內循環🔄

上星期彈左上去11 已經 跳船了

靈車幾時quits&p500
跌幅完全唔撚跟機

大彎區

屌，d ig牛牛股神全部死鳩晒
一round就收皮，廢過cctoy班廢柴

現在全玩完了

俾個0.5 你做

阿婆都識玩

全倉ark變brk

SPY ATH -5%唔到就屍橫遍野, 如果SPY -15%有幾多人要跳樓

好事嚟

上星期 130買左10股, 而加數緊錢

臭雞跌幅收窄

傻尻

到時就係我哋penny stock撚gel頭之時

420大戶表示 出晒貨 殺返落原位再買過

牛市股神係咁